[推到完場] 巴塞隆拿 對 雷加利斯體育會

19時間3:45AM

輸埋佢 專心國王杯好過

迷仔

留力甘柏盃

垃圾時間

今場唔睇表抗議

客勝30倍 cashed

捐畀七義士

迷仔
本身諗住代梨kai 架喇

捐俾迷仔醫弱智都唔俾佢七個

永續迷仔

辣殺波不睇了

近排矛心情9up姐

Omissions:
Aleix Vidal (injured)
Javier Mascherano (injured)
Arda Turan (injured)
Sergio Busquets (suspended)
Jordi Masip

大炒唔該

dso又sub

大炒唔失波gogogo

m24 搭utt...

半夜西波

好眼訓

utt

1：0

竟然係咁

美斯

messib

冇乜人

辣殺波緊係冇乜人睇

煙

達

要不是達仔

屌你老味對cb做乜

Ter stegen

mk做乜鳩

又要靠達子

又係達仔

冇人睇波

想睇下蘿白踢下中場
不過